話醫護辛苦個d，你地入黎

做醫護月入高, 就算你話辛苦, 都係你自己選, 相比大家把工而家好好多
有人返12個鍾得15K 佢地可以點樣吠

要返SHIFT, 大把人都係咁, 警犬, 7-11 都要返

就算人命, 呢個係佢既職責, 你無得怨

想知點解你地又要屌又唔轉工?

不服來辯

就算18歲MK仔 做唔岩都識轉行啦

你地想企係高地上面拎高人工又唔洗做?

有既,不過唔會係睇緊POST既醫護

我無業 理性討論姐

有好多工都可以hea做，甚至少做少錯，唔做唔錯，番工累了咪搵位休息下，但醫護界長期有症，無得唔做之餘仲要唔可以錯，我就行行都好尊重，但就唔好成日亂拎不同行業比較係到吠

利申:非醫護界人士，只係有啲覺得個比較好on9

樓主係00後未番過工啦一定，大把人番工屌住做，希望你大個仔之後會明啦

我就係想講行行都辛苦, 點解醫護要不斷叫加人工